有個朋友唔見咗個人八達通，希望連登有愛，搵得返

個朋友大約係今日14:30-16:00係旺角唔見咗個人八達通 (姓毛&有學生相)，另外有一張明星貼住既卡，應該同時跌咗。
佢去過朗豪坊、雅蘭中心同埋地鐵站。
朋友希望有好人執到，搵得返八達通同埋張卡。
最後連登有愛，好人好有報。

收嗲啦屌你老母 有朋友仲想點

你的朋友
你誠實啲我都重會幫你推post

真係唔係我，真係朋友。

知道啦
下次小心啲
幫你推下

感謝巴打

輕輕一推，希望朋友搵得返失物。

如果真係冇就算啦 個人八達通網上報失好易 禁幾下過多個禮拜就寄到 唔洗擔心啦